私隱專員黃繼兒呼籲 車廂偷拍事件當事人向私隱專員公署投訴

黃繼兒表示，收集及使用有關錄像的資料使用者，目前身份未明，呼籲事件中受影響的資料當事人向公署投訴，以提供有關資料。

近日有藝人懷疑在車廂被偷拍。個人資料私隱專員黃繼兒表示，收集及使用有關錄像的資料使用者，目前身份未明，呼籲事件中受影響的資料當事人向公署投訴，以提供有關資料。他說，公署接獲投訴後，會處理並查找事實，確保公平執法。

黃繼兒解釋，事件中最能準確說出箇中事實的是資料當事人，並非傳媒。

黃繼兒解釋，事件中最能準確說出箇中事實的是資料當事人，並非傳媒，而在找不到司機、當事人不選擇向公署投訴，以及類似事件並未普及的情況下，公署不能為了偵查一名人士公開承認在車內做了一件不可原諒的私人行為，妄自動用僅有的資源，巡查所有報稱裝置攝錄器材的的士。

黃繼兒表示，相關政府部門正草擬有關政策和指引，公署將繼續配合。

對於有意見指出，現時全港約8千多輛的士已安裝攝錄系統，黃繼兒表示，相關政府部門正草擬有關政策和指引，公署將繼續配合，以達《個人資料（私隱）條例》的要求。他強調，在守法合規的同時，公署不應窒礙經濟及資訊和通訊科技發展，而私隱權的限制只有迫切需要下、有合法目的並且不逾越合理比例，才能被接受。

許志安同黃心穎，如果仲夠膽死搞個司機， 應該會畀全城追屌， 自己衰咗斷正仲要怪人

點撚樣呀
唔比影咪撚出街啦

爸爸叫黃繼父？

千雪

個司機救了馬明
是英雄

曲線

黃動母

蘋果話等你好耐，娛樂版總編輯準備上法庭親自盤問兩名受害者每一個動作是否真實.